學校集會升旗奏國歌時有學生唔肅立，學校駛唔駛報警？

所以每次集會升旗時要錄影

以前知十一後返學早會升旗就有排企，特登遲到食埋早餐先返

要喇 瞓著咗嗰d仔 個個捉晒入察通柜

記小過